我想同你玩一個七十二小時既遊戲

咩黎架？

死啦 傻佬遇著傻佬

甘大滋呀！！!!!!!!!!!!!

落去睇圖則啦

甘大支啊！

我諗我地唔會再見
今世唔會啫醫生